[新] 95~99 9up谷收人！入黎識真心朋友喇喂～

歡迎大家入黎傾下計熱鬧下
唔好比個谷靜
預計周不時都會搞好多聚會
例如 打機 飯聚 唱K 行街shopping 飲野 bbq 踩單車 乜活動都有
我地大部份人都好得閒
入黎肯出聲就一定會覆你陪你9up 吹水 有感情問題我地都有經驗豐富嘅谷友開解你
對新人仲會好好添
宗旨都係想大家出到社會識唔到朋友
可以比大家一個谷識到可能做到一世嘅好朋友

嚴禁5p仔厹入黎搵sp食女
更加嚴禁娘娘入黎玩感情收兵
一經發現或收到舉報唔會通知即踢

另外為咗唔想絲打出到黎聚驚冇女仔陪
巴打又唔想一齊格劍嘅話
我地男女比例會平衡返小小
未入到嘅請耐心等候

想加入嘅巴絲打請填一填先
我地有專人on call check名單
最後由於假人太多
冇icon嘅會低啲機會入到㗎

希望下一個朋友係認識到你

深夜一推

好似填咗

Up

今日會加人㗎啦

無喎

無呀屌

深夜再推

畀樓主撚

知唔知乜叫男女比例平衡

等下啦
你咁急做咩姐

填左表

未加人wor兄弟

等下啦兄弟

加你入黎都唔合群啦你性格咁樣
大把巴入咗